在下有一事百思不得其解，求諸位解答一二！

究竟書面語可不可以寫的士呢？抑或要好「內地」地用計程車呢？

可以